如果black mirror劇情發生

如果首相屌豬事件發生左係唔同香港高官既身上會點

發下夢 71見